有五位義士死咗， 提都唔提，每次有警察受傷林鄭月娥先會出嚟開記招

係咪每次有警察受傷林鄭月娥先會出嚟開記招？？？
有五位義士死咗， 提都唔提

我屌你老母，警察就係生命，
義士就不是生命

我屌你老母林鄭月娥

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

林奠死全家啦
跟本就係推班狗出黎同市民硬碰
目的就係想兩敗俱傷 就係到打慘情牌
話政府幾撚慘

送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機[/b][/red][/size=6]

五大訴求, 不徹不散

精英心態 雙重標準